(求解)43 south車厘子真假一問

第一次喺果欄買咗盒1公斤 43C south車厘子 （$250），但係返到去發現盒邊冇QR code可以追查再查staccato品種上網又好似冇。請教有冇人知道呢盒野係咪假定係我愚昧其實今年轉左用QR code之類追查源頭求有冇專家或者食開人士解答🙏🏼🙏🏼🙏🏼
（利申：喺果欄一檔較大型同有規模嘅舖頭買）

你想問個盒係咪假？
唔影入面點答你

有staccato呢隻種
我今年買嘅都有qr code

我見到其他2公斤嘅都有，但係1公斤我睇過唔同檔都好似冇